
\section{Домашнее задание}
\begin{enumerate}
	\item Составьте программу, где есть две переменные \textit{a} и \textit{b}. Значение для них выберите сами, но оно должно быть положительным и не больше 100 (то есть, 0 < a < 100 и 0 < b < 100). На экран выведите a в степени b, пользуясь таблицей \hyperref[arifmetic_ops]{\ref*{arifmetic_ops}}.
	\item Составьте программу, где есть четыре переменные \textit{a}, \textit{b}, \textit{с} и \textit{d}. Значения задайте сами, используя int или float. На экран выведите значение выражения:
	\begin{equation}
		a - b * (c + d)
	\end{equation}
\end{enumerate}